屌你老母，地鐵又放工時間延誤

觀塘線

屌你老母

執撚左佢喇

DLLM , 樂富等撚左成十分鐘